越來越覺得香港已經變成中國......

開槍殺人
拎刀斬人
推人落樓
仲有一大堆好荒謬既事

俾著以前既我如果聽到呢d事係支那發生我一定會恥笑，話佢地抵死，話“這就是支那”

但我宜家真係覺得好諷刺，呢d咁唔合理既事居然發生係香港，一個我住既地方。真係好唔想呢個地方變

係

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

慢慢一路變緊
係呢幾個月加快左

而家係過渡期
中共試探緊香港中國化嘅可能性

10 years ago

加速主義 到底是好是壞

係咪可以比喻速龍不斷加速推前，
如果係咁，我地再繼續退，會唔會最後冇翻身機會

唔只係環境
人都係
你睇政府帶頭破壞法治
有班人唔係屌破壞法治既主謀
而係抽曾經相信法治既人水
見親政府破壞法治既新聞
就不停loop 有險可守去抽水
唔講我以為上緊百度

真 望住住左廿幾年既香港不斷墮落 好心酸

一直試緊你底線
反正唔會暴動
最多都係示威行兩步
根本就垃圾

大家仲係不斷食花生，唔講以為佢地講緊其他地方，好難相信原來發生起自己地方。

究竟係大家麻木左呢d事情，疑惑大家仲未接受到，不斷用呢種態度安慰自己

連罷工都唔做，一個二個供樓
等你地慢慢睇新聞睇到麻木
第時自己嗰仔或者女俾黑警害死埋得返棟樓同自己過世

認命post

想講出自己既感受
希望可以反思

攻到入私人住宅個大堂都可以唔攞架撐去守護自己供既地方 仲話買樓

移民

好定壞都無得返轉頭，準備下後路，睇下有無地方移民

仲衰撚過大陸

黑警殺緊人
連登仔覺得影大頭失民意

就算無事發生，2047咁點香港唔行資本，全部人收皮 當係香港人早多27年認清香港

重點係出面一大堆post 唔關事既
PTU 粉嶺開槍 唔理
國難忠醫被捕 唔理
到今日 有片影住跳樓 ⋯⋯⋯

加速可以令人醒，溫水煮蛙就難醒。
咁醒覺係好定壞呢？

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

中國：而家妳先知道畀人屈嘅滋味？以前中國一直畀歐美妖魔化

其實中共都唔驚hk 無特殊地位咁

點會驚
啲人可以食草

我地要重新打造新香港 腐敗既政府要清洗

唯一唔同嘅係
佢地嘅人當睇唔到
香港人冇當睇唔到 , 雖然做嘅野好少

是香港2014班左膠思想害死香港人

戒毒係要時間

所以睇死先定戒左毒先

講真香港黑警已經勁過公安
係閪個方面

早已無險可守

22 years la

呢大半年快到好似大陸70年咁

衰撚過
我爸是李剛都要坐監
咁多dc9 撞人有拉過咩

一開始6月9號有103萬人出嚟，係因為大家知道6月12號過到條例，香港就玩完
依加大家已經無咗呢種感覺，自然就變返6月9日前嘅香港

溫水煮蛙，唔小心開大咗個火，不過隻蛙跳唔到出嚟，最後習慣咗呢種溫度

所以咪叫啲人出黎反抗

又話太暴力

Push

收皮啦
班律師法律撚咪又係為咗保住自己個飯碗唔肯承認香港法治已死
講撚到佢地好無辜咁

政府破壞法治唔係2019年先有嘅事
但係有班人一直話法治未死比假希望我地
點解唔屌得？

根本已經一國一制左

咩香港
大灣區香港市

放長雙眼睇下點樣侵佔臺灣

香港真係變到好荒謬

幾好呀 黎明前嘅黑暗係咁
台灣都頂左好耐 先有民主
就算有國際幫手
都應該會黑暗返幾年
活下去

一早講左香港人本身就係自私到極點果種
個個都知全民勇武/全民罷工先有機會贏
呢個又話有包伏 果個又話唔敢
講到尾咪又係自私
黑警死全家呢d永遠得個講字
講完就算

其實已經唔係溫水煮蛙
已表明2047冇一國兩制

有錢先得架
我都想走

無錯

Pushhh

2018年之後
香港政府係惡過中共之岩

就看國歌法

內地《國歌法》列明若在公共場合故意篡改國歌歌詞、曲譜，以歪曲、貶損方式奏唱國歌，或者以其他方式侮辱國歌的，由公安機關處以警告或15日以下拘留；而本港的《國歌條例草案》，一經定罪可處罰款5萬元及監禁3年。

香港那條國歌法瘋狂過內地那條好多。
係完全違反人權及人道原則。
相反大陸那套比較人道和正常
大陸辱國歌最高判15日，
香港最高判1095日（3年）
香港國歌法刑罰係大陸國歌法的73倍。

港共比中共再惡多73倍。

就算學梁美芬話齋，內地套國歌法直接套落香港。
都無建制派提出那套國歌法咁恐佈。

攬炒

forum既禁言

然後只會係嗌口號

sad but true

更加可笑嘅係有班fc撚係度日日夜夜講fc
宜家政府殺人就係事實
係咪要殺到係佢地面前先識信？

day 1就係中国

係我地呢班港豬唔識醒

諗唔明影大頭有咩壞處，好處係怕左大頭唔再食藍店

一早超越左大陸

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

而家有槍嘅話事，冇就死開

《十年》都樂觀咗
根本唔洗五年就赤化

因為連登多五毛分化推垃圾post

其實加速主義嘅精髓係在於物極必反
加速到一個threshold
期望支那就會爆

周街聽到細佬用普通話傾計講電話先中國呀

雖然一早已經知道
但喺身邊一件一件咁發生
未消化到就黎另一單
真係好難接受

再唔推行動po 真係有機會完

駁唔到

打你老母造

示範你睇唔需要送中條例都照送你中
天滅中共

拉

藍屍fatfat了, 淘寶免運

可以點😟

個壞處咪就係會影到佢地囉
個班講口號精神勝利者
「食一次半次藍店又點喎, 係平呀係方便呀, 吹呀」

周圍都監控鏡頭

所以當年十年被禁係啱既
因為共產黨做既野比電影入面做既更加惡毒
十年將共產黨描繪得太善良
損害政府威權

香港唔獨，實變大陸

一早話用蘚血換政權不能退後
但D柒碌下下話留返下次不被捕要拉長來打
要學習我地係賤種DNA深入血裏只能打快攻速戰速決
死人不後退,打長線係物質美好世界非常不利
依家直頭又返去佔中果錯

仲有機會改變咖！
但需要你一齊岀力！睇住個post 而感到無能為力嘅你！

因為香港已經係中共極權管治
由香港警察負責執行命令

1997之後已經係大陸啦

其實一早變咗，只係今次徹底撕開中共假面目

只係仲有好多人扮唔知呃自己

要繼續抗爭唔可以比佢停

得罪講句

我地無喘息既空間

你一停手停口，對家日日清算你拆連農牆拉素人殺義士

831

要繼續將呢個赤裸裸既現實放係佢地眼前

沒有人妄想可以坐享漁翁之利

係咁講影大頭
影大頭好撚緊要, 唔比人影你就係食開藍店呀嘛

果班都唔知咩人來，唔好又屌咩捉唔捉鬼
係度推埋呢D 廢撚到仆街既行動，影相大頭都講到自己好撚偉大好有效咁, 唔做會死, 光復唔到香港

你老母，係咪以為自己影幾張相就行得好撚前呀

推動

由228 去到李登輝都幾十年

全民勇武 唯一出路

細個聽到開槍覺得好大件事, 睇新聞又話會搵彈頭, 有報告
而家? 電光火石想開就開, 呢個香港真係好陌生

儲錢好過
屌佢老母

遲早會發生既事
來生不做中國人

有 friend 三年前移咗民，依家日日俾佢串

去到死都淨係識鳩叫救命死都唔郁手

過關的公安仲有禮貌過

星期日遊行ok?
反對警察開槍殺人扮演習
反對警察掉人落樓扮冇可疑

不要麻木

又係呢套垃圾道理
政府做就話唔係第一日
所以理所當然？
之後就搵番人地以前講過既野去屌
呢套同當初幫保皇狗轉移視線個套一樣
保皇狗賣港就話唔係第一日知
所以去屌泛民

一路都係，你太天真唔知姐。 香港唔獨實變大陸

其實係衰撚過中國

中國唔d人咁聽話唔會搞佢地

係個特首問題, 以前唔見有咁

up

你咪一樣
政府你屌唔到
所以屌律師
講到律師想變成咁樣咁
律師要保飯碗洗咩保住法治
加入政府咪得囉
轉移視線冇用架啦

盡量避免發放負能量，因為只會增加無力感，要改變香港，就要團結聚焦行動

點一樣
我係社會上有咩地位咁巴閉
出嚟講兩句就有用？
我講嘢都冇佢地咁有份量
如果求其搵個市民出嚟話香港法治已死係有用嘅我地一早贏咗啦
班有社會地位嘅人唔出嚟講
仲要有你呢D咁嘅撚樣係到盲撐先搞到衣家香港班係社會上有地位嘅人都唔敢及聲

Agger, 好多人都後知後覺

關閪事咩，邊個上咪一樣
係睇吓遲定快

咪笑死人啦
你只係懦夫
見保皇狗你搞佢唔到
所以搞個可以搞到既
以為自己幫緊香港人
實際上就幫緊保皇狗剷除對手
到得番保皇狗控制晒成個香港個時
你咪只係識係網上叫春
依加難得保皇狗冇左區議會
理應狙擊埋佢立法會
你就係度幫佢地轉移視線
所以話中國基因冇得改

push

97已經變左啦....

其實一路都變緊
只係溫水煮蛙大家唔覺
呢啲事亦都可能係一路發生緊
又係唔講唔覺
係呢半年大家終於醒
先突然發現乜原來已經變左咁多

咩話？
白衣人打香港人？
唔好理啦
屌左泛民主
句有險可守先啦

大家頂住

因為依度係支那.香港

咁可以取消香港政策法，全面制裁港共，包伊朗式擊殺中聯辦全員

溝淡本地人和滲透各行各業
遲d d政府官員都可能係大陸人
好似澳門咁

幾年前已經溝淡咗

一早一國一制 除左獨立係第二條路

屌保皇狗嗰啲post又唔見你出嚟咁樣話我
你咪又係懦夫
成日講到人地冇屌保皇狗冇屌正苦咁
收皮啦垃圾
香港法治已死咁班律師龜縮咗去邊呀
答到未呀垃圾
每次都屈人冇屌保皇狗冇屌正苦

當年徐步高.....

咁你咪去屌個政府
你去拎半年前人地講過既野去講
仲唔認自己係轉移視線？
半年前香港同依加香港都唔同啦
扮乜春姐你
起碼我依加不停狙擊緊保皇狗
你就不停分化
所羅門都話泛民對通過人權法有關鍵作用啦
係得你呢班分化撚仲係度手日提叫春咁渣
唔好扮啦

香港好多on9

真

咁又有得屈分化
屌律師唔出聲比你屈到變左屌泛民再比你屈到變左分化
繼續屈落去啦
我係5毛 我係國安
我係sir添呀

又轉移視線？
你駁到我你咪唔係分化囉
駁唔到就收皮啦

有能力嘅移民咗
冇能力嘅努力儲緊錢想走
大量新移民湧入
佢哋真係做緊留島不留人
好快，香港人就會變做永遠的異鄉人

唔知邊個轉移視線先
你駁唔到就屈分化
收皮啦

所羅門都話泛民對通過人權法有關鍵作用
所羅門有冇話你係度屌人地半年前句野對依加有咩幫助啊？
你要我信所羅門定信你個P 牌仔好呢？

689 年代開始已經係

幾年前旺角佔領區生果刀
胸部襲警

只係好多人都唔覺
同埋今次官方文宣做得太差
加popo 早期助攻先搞到咁大

我諗好多香港人都已經準備緊離開既planning

笑死
依加你唔係拎人地半年前講既野去屌咩
拎人地半年前評論去套用番依加叫合理？
駁左去邊？
所羅門話泛民有關鍵作用
呢個係呢幾個月內發生
你就捉住人地半年前講既野去屌
駁左去邊？
唔係一句我駁左 就叫駁左架

香港已經俾支共搞到又爛又臭

近兩三個
對通過人權法有關鍵作用就唔理
人地半年前講過句有險可守
就日日提
仲話自己唔係轉移視線上
當人傻咩

咪問咗你幾次衣家班律師去咗邊
香港法治搞到衣家咁連出嚟譴責口交下都唔做
答到未？
唔係一句話「唔係一句我駁左 就叫駁左架」就駁左架

June 2019 - hong kong is not china, not yet
Now -this is fucking china already

請問關鍵一席點評論而家嘅香港法治？

咁你即係屌有險可守定律師啊
搞清楚先來講野啦
依加班律師係泛民？
即係律師唔出聲就入埋泛民數？
咁又係
因為泛民先會影響到立法會議席啊嘛
所以咪借律師個名去屌泛民囉
泛民幫手通過埋人權法都唔夠
呢d 咪呢排班五毛做既不停提高門檻囉
對保皇狗同政府就覺得理所當然
因為一早知
所以唔屌啦

你訓左幾耐
關鍵一席比保皇狗拎左啦
所以佢地咪硬推逃犯條例囉
我依加反問你
張白票有咩幫助？
幫保皇狗推逃犯條例？

遲啲變左上內聯網

做乜鳩

唔識字？
回應唔到就扮傻？

我覺得仲衰過大陸

我邊句有屌過泛民？
碌上去重睇啦
由頭到尾都係你扯咗去泛民保皇狗正苦到

送中條例表面上撤回咗，但呢半年發生嘅事嘅荒謬程度越嚟越似支那

唔可以習慣荒謬

係你答唔到拉去投白票喎

依加係你搞錯左啊
關鍵一席已經係保皇狗手中
我已經答左你啦
之後佢地咪推逃犯條例囉
白票已經係第二個問題來啦
而且同你講白票叫拉去？
依加講議席原來唔關投票事架？

你連邊個係關鍵一席都唔知就收皮先啦

你係咪岩岩放監啊
自己去查下啦
保皇狗已經係上次選舉拎埋個關鍵一席啦
駁唔到我就講埋呢d 廢話
收皮啦

97年已變左支那

推

橫掂佢都要有個港口
上面只係想留住香港呢個名同埋呢個制度
但換晒啲人
唔知可以玩到幾耐

我問你楊岳橋而家點睇香港嘅法治呀
屌你老母係要講到咁白

分分鐘衰過中國

笑撚死我
原來關鍵一席係楊岳橋？
駁唔到就開始指鹿為馬？
你呢個係第二個問題來架啦
你第一個問題講關鍵一席我已經答左你
你仲未答我問題
白票對依加有咩幫助？
答完先講啦

這就是香港

仲要啲人好似冇乜反應，比著真民主國家死咁多人一早暴動，香港人真係同支那人同種同一樣垃圾基因

仲有啊
我唔撚係楊岳橋
咩叫我問你楊岳橋
係咪比開始神智不清

從來報應都只有人為
香港人都太自私 未燒到自己都漠不關心
有時候覺得香港人同大陸人嘅本質好似
笑人豆腐渣工程 笑大陸嘅荒謬事
但當真係遇到呢啲事 都唔會反抗
只係五十步笑百步

無腦泛民粉好撚難溝通

完全認同 睇住香港死既同幫兇無分別

駁唔到我拿？
呢d 廢話就收番埋啦

轉移視線失敗
唯有扮傻

我問你嘅嘢都係幾隻字
你咁都睇唔明，仲要拉我落泥漿，你想我點答你

嗚嗚嗚

下下？
你一開始話關鍵一席
但我同你講關鍵一席已經比保皇狗拎左
之後我反問你白票點幫香港
你答唔到
你就話關鍵一席原來講楊岳橋？
仲話番人睇唔明？
笑死人
下次你會唔會話講講下trump
之後話trump 其實係講維尼？
咁梗係冇人夠你講啦

大家唔好怪佢
佢岩岩放監
連保皇狗已經過左三分二都唔知
依加只能夠死雞撐飯蓋

其實關鍵一席都好出名下
自己Google 下頭嗰頁都知
你咁都睇唔明，我真係唔知點答你

公安同城管明顯因為有錢
無利益佢地唔會做太過火嘅事

而班魔警就係覺得自己係正義，開槍射殺佢認為有罪嘅人
然後用充滿鮮血嘅手去擁抱自己個仔
教導佢地成為另一個殺人狂

仲有更荒謬就是發生你講嘅野
香港人照吃喝玩樂

扮乜春啊你
柒左就柒左啦
駁唔到就講多少陣廢話啦
一係你就話關鍵一席講立法會三分二個
席係錯
講唔出就唔好死撐啦
你只係答唔到白票點幫香港
不停迴避渣

還我舊香港

This is hongkong Chi Na

白票真攬炒
如果連破釜沉舟班港豬都唔識咁仲講咩光復香港

垃圾香港人，遊行集會守法抗爭 ，笑都笑撚死人 ，不如一開始就唔好企出嚟啦香港人 俾咗啲所謂既假希望大家， 612如果大家沉默咪幾好 ，搞到依家 你班撚樣仲咁自私 ，快啲中國接手算 一齊攬炒

比你班人醒下
唔洗幻想

屌禁錯負評

當法律保護唔到人民
人民仲點去遵守？
咁繼續盲信「香港有法治」呢個大話，又有咩意思？
既然冇意思，仲乜仲要繼續信？
比d律師揾大錢丫？

唔駛到2047

原告變被告
人治

移去邊

已經變晒

黃圈就係要打走d中資
唔好送錢比佢地打香港人

有人咁出黎講?
大家就係死搵爛搵緊方法移民炸
香港人有骨氣就唔洗搞到咁
樓主我係你就理自己好過
個啲手足都係浪費時間

一早已經係
屌 係有班豬扮冇嘢
一半藍紅護航

香港人自己都無真心去過反抗，人地點會停手
難聽講句香港有個百年都未必一遇天時地利人和去獨立認美國做大佬，偏偏成班人形豬自己想0付出去free ride呢個嗰個國家，而家美國見你咁都廢事理你地

支那人恥笑緊香港：笑甚麼，你也在鬼國

雙位數智商集中論壇

因為佢地唔係曾經信，而係仲信

肯唔食藍店先啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

衰過中國

好多人習慣哂

美國又做過啲咩呀

香港依家死人榻樓應該唔救直倒水泥架啦

真係好痴線
我講樓主
依家先覺

收皮啦你
好撚柒啊
駁啲point完全冇力

原文：
食藍店就影人大頭 將軍澳呢d黃店沙漠區嘅手足真係慘下下都要出去其他地方食飯

呢一句值1500正皮

可能死左嘅手足即刻想彈返起身

衰過

醒目嘅97前應該移左民啦

加快緊 支那一步步試緊

謀殺 (被自殺) 通街都係

以前仆街野收收埋埋做
宜家光明正大咁拎出黎做

唔係新疆化咩

唉屌，有譚仔三哥又有大快活 ，都可以咁

一早過渡完啦後知後覺

唔想完全變就唯有努力反抗
推行動post 去集會遊行 支持黃色經濟圈 (唔淨止餐廳) 身體力行 和勇合一
唔好再捉鬼 都唔好再屌人影大頭乜乜乜
由一開始已經講緊：兄弟爬山，各自努力
可以改善嘅 咪好聲好氣講、提醒
啱嘅 就一直堅持做
唔想一開連登就一大埋捉鬼分化post
對場運動冇撚用㗎
咁多位，堅持到煲底見呀

我覺得似係喺令多啲人醒，預備好喺戰爭到來之時更好咁抵禦外敵。

S

係班黑警自己爭取

唉

已係支那國啦 樓主訓左幾內？

係習總問題
你見胡温嗰陣，邊會咁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不要說變成
試著說真相浮面

好撚心寒

2047 不遠, 慢慢你就習慣

其實香港十幾年前都文化清洗緊
而家好少人再叫"手提電話 / 手提 / 電話" 個個變左叫"手機"
仲有好多語言上既習慣同叫法都慢慢蝗化
00後開始打支那拼音唔再學速成倉頡
香港而家同以前真係差太遠 呢種慢慢既改變好恐怖

中共班人同之前好唔同
因為中共班人係好燃有錢
控制晒14億人資源
我識親中共班狗都極大口氣
連美國都唔放在眼內
所以我地一定要贏

其實一路都係，只不過你睇唔到幕後運作
而家只係將幕後一直做緊既野搬到幕前
所以嗰啲一直睇到幕後既所謂親中派到而家都無咩失別反應就係咁解

真，呢幾個月除咗香港被跳樓、浮屍、被自殺之外睇新聞見到伊朗墜機、澳洲火山、強国肺炎。
所有嘢都唔明點解生命咁兒戲。
每一日都好似迫你習慣。

今鋪之後會有好多人走
以我所知好多人當今次係end game來玩
如果今次冇就走

無美國屠咗城啦醒目仔

屠咪屠
攬炒唔撚好？
係美國淆底唔敢比香港攬炒

屌五毛

yes
我呢啲廢中講真去邊都無所謂
反而想同啲後生仔講
快啲諗下邊度working holiday
我睇唔到香港會有得救
講真初初我唔係非常反送中嘅,我同某部份嘅藍一樣,俾你拖得到五年,將近2047始終會一國一制,香港始終會沉淪

但而家好多人都醒咗呀嘛
如果走咗就真係會慢慢淡化甚至斷絕香港人呢個社群
我哋又唔似維族人藏族人咁樣有自己嘅宗教語言習俗
就好似好多係外國生外國長嘅香港人二代到時會同當地亞洲人/華人一齊玩而唔係真係一個香港人圈子

你係咪真係咁撚天真

97前共狗已經準備好哂點樣玩撚死我哋啦

其實我寧願慢
因為就而家情況睇快慢最終都無乜可能贏中共
慢既話可能可以玩多十年
但而家快下年都唔知玩完未

醒得太遲了
人地開始亮劍先醒
如果係97前醒可能仲有得救
而家神仙難救
睇到班黑警就黎惡曬玩晒之後，我成家已經有移民既心理準備

咁多年個pattern一直都係中共進一步，香港人退兩步，搞到今時今日依個地步

引入自由行無大反應
就試下引入大量新移民
跟住都無反應就試割地兩檢
之後就出防暴隊出TG鎮壓
都無乜大搞作就試DQ民選議員
之後就到開防暴槍鎮壓
水炮車
中共式監控
真極權政府開始出現
去到而家秘密警察，懷疑暗中解決示威者中共國安式秘密行動

依d事97前相信所有香港人諗都諗唔到會發生係自己身上，覺得依d野同自己好遙遠
其實香港已經腦死亡，而家只係仲有呼吸既植物人
我真係諗唔到去到依個階段香港仲有咩機會走出黑暗

事實係香港人冇底線
唔關自己事就可以

相比起萬惡既共產黨，我更加痛恨不斷賣港既傀儡狗官及有法不依，武力鎮壓，自以為正義之師實質為打壓機器既傀儡狗察。
香港就係一點一點咁斷送係呢班人手上。

全球咁多個出名大城市最仆街最賤格既狗官係晒香港
每次出黎講野d嘴臉都係可以搞到人想打爆部電視

721咁 明明事實就放係眼前 但都懲戒唔到呢班仆街

慢嘅話一定輸，因為一慢就大把人諗住唔使打，只會輸得更慘

波蘭滅國仲有得保存自己，香港可以參考下

7,80,90,00後係最慘嘅一班人
見證住香港最好
亦見證香港變壞

香港係中華人民共和國一部份， 預咗啦

你可以唔講獨立， 但唔可以唔支持獨立

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for freedom Boycott China
加入工會 全民三罷

巴打點走?working visa?

啲狗官已經扯爛面
唔會再理香港係點點點

唉，真心無得救

移民吧啦